[非造神] 沈旭暉上城寨

琴日做嘉賓上左去share佢d論述，好學術性，但我個人覺得幾岩聽，真係抵佢儲到咁多‘中立’ 讀者

雖然個主持好煩膠又廢廢地，但都推薦聽聽，可以用反駁理論型藍絲

留名

個主持係咁，刻意扮蠢扮膠

Push

真係扮？佢自己做做下節目都話比聽眾鬧緊

輕推

有知識

主持太激動搶嘢講

想牽頭搞區議會個matching fund囉
佢肯搞都好
起碼佢係兩邊人都接受到既人物

係 真係可能說服到d理性既人

得閒輕推

分析藍絲𠴱段幾正

都屌咗好耐
成日講廢話又勁長氣

運動未完 仍需努力

想睇劉細良加沈旭暉

個主持極討厭
一向因為個主持唔聽此節目

但為沈教授破例

係真蠢
前商台被炒監製
又煩又柒又out

仲要非常唔entertaining

我都有聽
好天馬行空

不過好正

我大佬沈博士居然上啲咁嘅二流節目俾個二流主持帶住

佢思路好慢
講野要諗好耐
同轉數快既人交流你會聽到好辛苦
因為佢為左快D回應 講野講到一舊舊

燒山夠老
思路清晰
條友冇料到就收聲俾人講啦

Good point

好心搵到老沈上節目就搵細良拍啦
搵呢條傻鳩拍

咪就係
好唔尊重老沈